全盛時期既保險狗可以有幾hard sell

意外姐係意料之外 一齊買保險啦

痴撚線

我個fd 會直接同我講話要追數叫我幫佢簽
ps:簽左

咁順攤